想寫返完整嘅歷史紀錄，記錄由六月九日起發生嘅事件

主要係以市民角度敘述事件，記低每次行動嘅前因後果，輿論/網上意見，用更立體嘅角度去睇返件事。

簡單嚟講係一本歷史書，相似嘅例子有記錄八九民運嘅《人民不會忘記》，無論最後贏定輸，份嘢都可以畀後世較為容易了解事情始末，甚至作為日後官方調查報告嘅參考資料。

誠招幫手，唔一定要文筆好，初步覺得最主要係資料滙集梳理，目錄未有，可以加我tg再傾。

記住，大家都係旁觀者，入咗群你都唔好同人講你幾時做過啲乜，無人有興趣知。

太多限制真係上唔到前線，但我相信任何位置都可以出一分力。

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

推

香港本土運動史(上冊)，書展有得買

下冊會包埋呢兩個月的事。我諗你出版付印都係1年後的事。

其實我未必諗要印 電子包就夠 只想多個紀錄

感謝